同拍拖兩年嘅女朋友分左手，你問我答

如題

感謝分享

幾時分埋右手？

咩原因？ 你話分定佢話分？

不拖手 或者都可堪稱熱戀
一拖手 比咳嗽更短
太快了 我未快樂過已失戀

和平咁分 但我更不捨

關我咩事

咁你死返出去啦

你係到傷心流淚自怨自艾既時候
條女已經flirt 緊新仔啦

似返個男人 過埋今晚就忘記佢啦

你係到傷春悲秋有Q用咩 人地都唔要你
振作啲啦好嗎

點解分手 背後原因係咩

扑左未？

重要咩

扑左先分手就冇咁蝕

佢話我同其他女仔玩得太埋

我都係同佢地去左個旅行姐

同人去旅行姐咁都唔信自己條仔
抵死啦
分得好呀巴打,唔好害左人個女

我唔係為喱樣野先同佢拍拖

唔係一男一女 係幾個人去

幾女一男係咪
樓主你好識挽

純朋友關係

你ex唔係咁諗嘛好難叫人地信你

咁佢唔信我 我可以點

挽